拒迷信大台 連登「我要攬炒」：但願我哋回過頭，會見到年長一輩企喺現場

中環遮打花園「英美港盟、主權在民」集會，包括梁繼平、黃台仰均會透過視像發言，有份發起集會的連登「我要攬炒」在總結發言提到，對於年輕一輩而言，與其 2047 年默默死去，倒不如趁香港尚有一絲希望嘅情況下，用盡最後一口氣，創造未來。

「我要攬炒」又稱，「有年長一輩問，到底年輕一輩有無勇氣，將抗爭交畀傳統大台領導，我不禁反問，傳統思維一輩又有無勇氣，放棄 30 年來嘅模式，放手畀年輕人以新思維新方式改寫香港命運。」

他又指出，當年輕人日以繼夜，夜以繼日，以不同方式向政府施壓的同時，「但願我哋回過頭，會見到年長一輩企喺現場，默默支持我哋。年輕人需要嘅唔係金錢，唔係食物，而係活生生嘅人願意走出來支持。」

「我要攬炒」指出，今日邀請不同光譜、不同年齡的嘉賓，顯示無論香港情況多嚴峻，不會因政治理念不同而廢言，「由今日起，我哋唔應該再分勇武同和理非，出得嚟就係手足，係抗爭者，用核彈都唔會割。」

「我要攬炒」：如果有大台出現，我會全力摧毀佢

「我要攬炒」指出，與學界有共同信念，就是拒絕大台，「如果有大台出現，我會全力摧毀佢，假如有一日，我成為大台一部分，請大家一視同仁，將我拉落嚟，拆我台。只要拒絕迷信大台模式，唔割席，唔氣餒。善用國際思維，我哋一會贏。」

「我要攬炒」認為，當下香港人可能覺得疲倦、憤怒、氣餒，但不要放棄，因這是「光復香港，時代革命」之最後機會。他認為，這句話並非空洞口號，「光復香港」指的是，「光復香港嘅由自、人權、民主、資源自主同國際定位。」至於「時代革命」的意思是，「聲稱 50 年不變嘅時代之中，由香港人一齊由下至上撼動政權，改變政治體制。」

「我要攬炒」之所以自稱「攬炒」，是因為建制派賣港之後，高官及保皇黨就手執外國護照，一走了之，「所以，我要取消他們嘅外國護照重發權利，生生世世留在大灣區，共享大灣區榮耀。同佢哋攬炒。」

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

817 紅土
818 維園

721
811

認同

攬炒巴

講得好撚岩

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

「立即普選，否則攬炒！」